# p2-live

Este repo contiene ejemplos de código elaborados en clase por el profesor Herranz para la asignatura "Programación 2" de la Universidad Politécnica de Madrid (https://babel.upm.es/~angel/teaching/p2).
